一句講哂 袁偉豪定楊明？

袁偉豪
楊明

Why not both?

楊明好可愛
袁偉豪又好好仔咁